\documentclass[a4paper,12pt]{article}

\usepackage{graphicx,amsmath,latexsym,amssymb,amsthm}
\usepackage{AMM}

\title{Example of abstract template for AMM2016 \\ ชื่อเรื่องบรรทัดที่ 2 (ถ้ามี)}
\author[1]{ชื่อ1 นามสกุล1 \thanks{Corresponding author}}
\author[2]{Name2 Surname2 \thanks{The author is supported by xxx}}
\author[3]{Name3 Surname3}
\affil[1,2]{author1's and author2's address}
\affil[3]{author3's address}
\email[1]{\texttt{author1@yahoo.com}}
\email[2]{\texttt{author2@yahoo.com}}
\email[3]{\texttt{author3@yahoo.com}}

% Please include the speaker name. We will use it in the book compilation
\speaker{N3.~Surname3}
\subject{xxxxx}
\keywords{xxx}

% For thai document, uncomment the following lines
%\AtBeginDocument{\captionsthai}             % Force the caption to Thai
%\def\keywordname{คำสำคัญ}

%\usepackage{showframe}
%\usepackage{layout}

\begin{document}
%\layout
\maketitle
\begin{abstract}
Your abstract starts here เขียนบทคัดย่อที่นี่
ตัวอย่างนี้เป็นแนวทางการเขียนบทความโดยใช้ \LaTeX สำหรับ template AMM.sty ซึ่งสามารถใช้ได้ทั้งภาษาไทยและภาษาอังกฤษ
Author should not alter the style file but change only necessary information
in the preamble and document section. The template need to be typeset with 
Xe\TeX~or Xe\LaTeX. เนื่องจากมีการใช้ package fontspec เพื่อให้รองรับการใช้ภาษาไทย ผู้เขียนสามารถใช้สัญลักษณ์คณิตศาสตร์ต่างๆ 
เช่น $\sum_{x=1}^n f(x)$ ได้ตามต้องการ
    
กรุณาใส่ชื่อผู้เขียนใน \textbackslash speaker ข้อมูลชื่อจะถูกนำไปใช้ในการทำเล่มบทคัดย่อ กรณีบทความเป็นภาษาไทย ให้สั่งใช้ \textbackslash captionthai และนิยาม \textbackslash keywordname เป็น คำสำคัญ
\end{abstract}

\end{document}